В приложении используется всего одна сторонняя от google/android библиотека: Picasso (был вынужден использовать, так как 
подгрузка изображений при помощи AsyncTask и BitMap занимала большое время). Приложение работает полностью по приложенному 
техническому заданию. Из доработок функционала добавлен переход сразу по двум
ссылкам на выбор при нажатии на элемент списка (т.е. article_link и video_link). 
Ссылка на apk: https://drive.google.com/file/d/1JN7_M5OX3PNmGZ1xfd-lW97xHufFOVl8/view?usp=sharing